水貨Dyson 電池壞左

水貨Dyson 電池用唔夠一年壞左，想請知唔知邊度有電池可以買自行更換？

淘寶 ebay

你肯定係電池唔係叉電座/牛?

係 不過拎左去代理商捷x 整